遊行照妖鏡 = 厚身亞加力膠片 + 鏡面貼紙

好似基輔、烏克蘭、奧克蘭咁，又可以當盾，有無得諗？？

相關新聞：

見到自己個狗樣

Ok喎

推

警棍一打就爛

加張林鄭/李家超/一哥/甚至某個白衫指揮官張相喺中間

加紙皮/發泡膠喺中間？？主要係令佢哋睇到自己有幾憎懧。。

死差佬仲有撚人性咩？

好幼稚...

新填地買幾塊薄PC膠板, 中間用epoxy痴住, 抗爆裂一定好過亞加力膠

睇吓自己發巔個樣

5年前玩過 咪曬時間
此post已完

謝巴絲賜教，但5年前情況同而家又唔一樣。。 純粹集思廣益

照一照佢地都有得諗

原來係咁 睇黎冇乜用

差佬變左自己打自己